偷食同叫雞，邊樣嚴重啲？

有人話叫雞係肉體上出軌，可以原諒
而偷食係身心都出軌，可以分手
大家覺得呢？

btw順文字討論，唔好嗌我老母出嚟，感謝各位

你自己都講左
叫雞可以無情 出軌一定有

但係叫雞好污糟，仲要唔知有冇帶套
出軌可以係因為你唔愛條女
咁叫雞係因為咩原因要去叫？
屋企有個女朋友俾你日日搞
係因為唔滿足，所以叫雞？

單身去叫雞我覺得係正常，始終有生理需要
但係有另一半都仲要去叫雞，我就覺得好不解

叫雞正常需要啫

因為你唔比我屌囉

可能性生活唔夾 不合咪叫雞
但偷食嚴重多 感情都變左

當你同條女有正常足夠嘅性生活，但都要去叫雞，係咩心態

仲坐係屋企 嚴重啲

男人窮嚴重啲
有錢人去叫雞 老婆都係可以啞忍

細個比人灌輸男女平等思維，但實質社會男女就唔撚公平。你話男人叫雞有罪，但你又唔可以全部都怪佢，生活上咁多gaMarketing,Social都係充斥着性，叫雞又愈黎愈方便，好難怪一個男人點解會去叫雞ga。
又或者講，就算你幾好食，食得多都會厭啦。

偷食都可以無感情,想免費咁解

出軌就唔污糟？
出軌就一定帶套？
Funny

正常黎講 雞會要你帶套做
返工啫唔洗搵命搏
有感情既就難講

而係色情場所流連 有人係抱住一種window shopping 既心態 未必諗住叫 但撞啱咁正咪去馬lol

單身去做雞/搵sp都係正常，始終有生理需要

樓主叫雞比條女發現？諗住用一舊更臭嘅屎黎令叫雞哩件事冇咁臭

食雞嚴重啲

on9

如果因為女朋友從來都唔比搞，你又覺得點？

完全無性生活你又點睇